新東聯個周偉傑去左邊?

who